(window.webpackJsonp=window.webpackJsonp||[]).push([[9],{"/Pcp":function(a,s,e){"use strict";e.r(s);var l=e("MX0m"),t=e.n(l),c=e("q1tI"),r=e.n(c),m=e("CafY"),i=r.a.createElement;s.default=function(){return i(m.a,null,i("h2",{className:"jsx-2193458011"},"Aktu\xe1ln\xed"),i("p",{className:"jsx-2193458011"},"Na Hladin\u011b",i("br",{className:"jsx-2193458011"}),"Galerie FlexUp, L\xedpov\xe1 10, Praha 2",i("br",{className:"jsx-2193458011"}),"19. 12. 2019 - 30. 1. 2020",i("br",{className:"jsx-2193458011"}),i("br",{className:"jsx-2193458011"}),i("a",{href:"https://www.facebook.com/events/460683267926157/",title:"V\xfdstava Na Hladin\u011b - ud\xe1lost na facebooku",className:"jsx-2193458011"},"https://www.facebook.com/events/460683267926157/")),i("img",{src:"../static/posters/na-hladine-flexup-praha-2019.jpg",title:"Pozv\xe1nka na v\xfdstavu Na Hladin\u011b",className:"jsx-2193458011"}),i("p",{className:"jsx-2193458011"},"V kapce vody",i("br",{className:"jsx-2193458011"}),"Galerie na Milad\u011b, Praha",i("br",{className:"jsx-2193458011"}),"28. 11. 2019 - 17. 1. 2020",i("br",{className:"jsx-2193458011"}),i("br",{className:"jsx-2193458011"}),i("a",{href:"https://www.praha7.cz/ivana-mrazkova-v-kapce-vody/",title:"Praha 7 - Galerie na Milad\u011b",className:"jsx-2193458011"},"https://www.praha7.cz/ivana-mrazkova-v-kapce-vody/")),i("img",{src:"../static/posters/v-kapce-vody-galerie-na-milade-praha-2019.png",title:"Pozv\xe1nka na v\xfdstavu V kapce vody",className:"jsx-2193458011"}),i("p",{className:"jsx-2193458011"},"Dialogy",i("br",{className:"jsx-2193458011"}),"Galerie Kooperativy, Praha",i("br",{className:"jsx-2193458011"}),"25. 10. - 2. 2. 2020",i("br",{className:"jsx-2193458011"}),i("br",{className:"jsx-2193458011"}),i("a",{href:"https://www.koop.cz/pojistovna-kooperativa/galerie-kooperativy",title:"Galerie Kooperativy",className:"jsx-2193458011"},"https://www.koop.cz/pojistovna-kooperativa/galerie-kooperativy")),i("img",{src:"../static/posters/dialogy-kooperativa-praha-2019.png",alt:"Pozv\xe1nka na v\xfdstavu Dialogy 2019",className:"jsx-2193458011"}),i("p",{className:"jsx-2193458011"},"Malba III",i("br",{className:"jsx-2193458011"}),"Galerie Millenium, Praha",i("br",{className:"jsx-2193458011"}),"20. 11. 2019 - 5. 1. 2020",i("br",{className:"jsx-2193458011"}),i("br",{className:"jsx-2193458011"}),i("a",{href:"http://www.gallerymillennium.cz/soucasna_vystava.html",title:"Galerie Millenium",className:"jsx-2193458011"},"http://www.gallerymillennium.cz/soucasna_vystava.html")),i("img",{src:"../static/posters/malba-III-praha-2019.jpg",alt:"Plak\xe1t k v\xfdstav\u011b Malba III",className:"jsx-2193458011"}),i("h2",{className:"jsx-2193458011"},"Samostatn\xe9 v\xfdstavy"),i("table",{className:"jsx-2193458011"},i("tbody",{className:"jsx-2193458011"},i("tr",{className:"jsx-2193458011"},i("th",{className:"jsx-2193458011"},"            2019"),i("td",{className:"jsx-2193458011"},"Po proudu, Art Caf\xe9, Liberec")),i("tr",{className:"jsx-2193458011"},i("th",{className:"jsx-2193458011"},"            2019"),i("td",{className:"jsx-2193458011"},"Lesem i vodou, Komunitn\xed\xa0centrum\xa0H\xe1ta, Lede\u010d\xa0nad\xa0S\xe1zavou")),i("tr",{className:"jsx-2193458011"},i("th",{className:"jsx-2193458011"},"            2019"),i("td",{className:"jsx-2193458011"},"Putov\xe1n\xed krajinou, Ministerstvo\xa0zem\u011bd\u011blstv\xed, Praha")),i("tr",{className:"jsx-2193458011"},i("th",{className:"jsx-2193458011"},"            2018"),i("td",{className:"jsx-2193458011"},"Krajina, JazyGo, Praha")),i("tr",{className:"jsx-2193458011"},i("th",{className:"jsx-2193458011"},"            2018"),i("td",{className:"jsx-2193458011"},"Tam a zp\u011bt, Galerie\xa0Thambos, Plze\u0148")),i("tr",{className:"jsx-2193458011"},i("th",{className:"jsx-2193458011"},"            2018"),i("td",{className:"jsx-2193458011"},"N\xe1ru\u010d lesa, Ministerstvo\xa0zem\u011bd\u011blstv\xed, Praha")),i("tr",{className:"jsx-2193458011"},i("th",{className:"jsx-2193458011"},"            2017"),i("td",{className:"jsx-2193458011"},"Lesem Proudem, Dobr\xe1\xa0Trafika, Praha")))),i("h2",{className:"jsx-2193458011"},"Skupinov\xe9 v\xfdstavy"),i("table",{className:"jsx-2193458011"},i("tbody",{className:"jsx-2193458011"},i("tr",{className:"jsx-2193458011"},i("th",{className:"jsx-2193458011"},"            2019"),i("td",{className:"jsx-2193458011"},"Spectators Disease, Polansky\xa0Gallery/Hole\u0161ovick\xe1\xa0\u0161achta, Praha")),i("tr",{className:"jsx-2193458011"},i("th",{className:"jsx-2193458011"},"            2019"),i("td",{className:"jsx-2193458011"},"Generace, Galerie\xa0Kooperativy, Praha")),i("tr",{className:"jsx-2193458011"},i("th",{className:"jsx-2193458011"},"            2019"),i("td",{className:"jsx-2193458011"},"Pohled do krajiny, Galerie\xa0\u010cesk\xe9\xa0spo\u0159itelny, Praha")),i("tr",{className:"jsx-2193458011"},i("th",{className:"jsx-2193458011"},"            2018"),i("td",{className:"jsx-2193458011"},"M\xe1nes M\xe1nesu, Galerie\xa0\u0160pejchar, Chomutov")),i("tr",{className:"jsx-2193458011"},i("th",{rowSpan:"2",className:"jsx-2193458011"},"2018"),i("td",{className:"jsx-2193458011"},"Rozb\u0159esk - sou\u010dasn\xe1 krajinomalba")),i("tr",{className:"jsx-2193458011"},i("td",{className:"jsx-2193458011"},"                         V\xfdchodo\u010desk\xe1 galerie v\xa0Pardubic\xedch")),i("tr",{className:"jsx-2193458011"},i("th",{className:"jsx-2193458011"},"            2018"),i("td",{className:"jsx-2193458011"},"Art Prague, Clam\u2011Gallas\u016fv pal\xe1c, Praha")),i("tr",{className:"jsx-2193458011"},i("th",{className:"jsx-2193458011"},"            2018"),i("td",{className:"jsx-2193458011"},"\u010clensk\xe1 v\xfdstava S.V.U.\xa0M\xe1nes, Galerie\xa0Diamant")),i("tr",{className:"jsx-2193458011"},i("th",{className:"jsx-2193458011"},"            2017"),i("td",{className:"jsx-2193458011"},"Sv\u011btlo v obraze: \u010desk\xfd\xa0impresionismus, J\xedzd\xe1rna\xa0Pra\u017esk\xe9ho\xa0hradu")),i("tr",{className:"jsx-2193458011"},i("th",{className:"jsx-2193458011"},"            2017"),i("td",{className:"jsx-2193458011"},"ATRIBUT, Galerie\xa0J\xb0CEJKA, Praha")),i("tr",{className:"jsx-2193458011"},i("th",{className:"jsx-2193458011"},"            2017"),i("td",{className:"jsx-2193458011"},"Design piknik, Po\u010d\xe1tky")),i("tr",{className:"jsx-2193458011"},i("th",{rowSpan:"2",className:"jsx-2193458011"},"2017"),i("td",{className:"jsx-2193458011"},"Mal\xed\u0159i sou\u010dasnosti - Socha\u0159i minulosti, Galerie\xa0Diamant")),i("tr",{className:"jsx-2193458011"},i("td",{className:"jsx-2193458011"},"                         V\xfdstava ke 130. v\xfdro\u010d\xed zalo\u017een\xed spolku S.V.U.\xa0M\xe1nes")),i("tr",{className:"jsx-2193458011"},i("th",{className:"jsx-2193458011"},"            2017"),i("td",{className:"jsx-2193458011"},"Krajina 2017, Nov\xe1\xa0galerie")),i("tr",{className:"jsx-2193458011"},i("th",{className:"jsx-2193458011"},"            2016"),i("td",{className:"jsx-2193458011"},"Pokoje, Ateli\xe9rov\xe1 v\xfdstava Malby\xa03")),i("tr",{className:"jsx-2193458011"},i("th",{rowSpan:"2",className:"jsx-2193458011"},"2015"),i("td",{className:"jsx-2193458011"},"T\u011bsn\u011b vedle, Ateli\xe9rov\xe1 v\xfdstava Malby\xa03")),i("tr",{className:"jsx-2193458011"},i("td",{className:"jsx-2193458011"},"                         Galerie Josefa Lieslera v\xa0Kadani")),i("tr",{className:"jsx-2193458011"},i("th",{className:"jsx-2193458011"},"            2015"),i("td",{className:"jsx-2193458011"},"Cafe Decada v\xa0Praze spole\u010dn\u011b s\xa0Terezou Zichovou")),i("tr",{className:"jsx-2193458011"},i("th",{className:"jsx-2193458011"},"            2015"),i("td",{className:"jsx-2193458011"},"PETROHRADSK\xc1 Opening season #159!")))),i(t.a,{id:"2193458011"},["a.jsx-2193458011{color:rgb(70,70,70);overflow-wrap:break-word;}","img.jsx-2193458011{width:50vw;min-width:300px;max-height:90vh;object-fit:contain;display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;margin:50px auto;}","table.jsx-2193458011{width:100%;}","th.jsx-2193458011{min-width:60px;width:5%;vertical-align:top;text-align:left;font-weight:normal;}","@media only screen and (min-width:750px){img.jsx-2193458011{position:initial;}}"]))}},ekLN:function(a,s,e){(window.__NEXT_P=window.__NEXT_P||[]).push(["/vystavy",function(){return e("/Pcp")}])}},[["ekLN",1,0]]]);