(window.webpackJsonp=window.webpackJsonp||[]).push([[9],{"/Pcp":function(a,e,t){"use strict";t.r(e);var l=t("MX0m"),s=t.n(l),r=t("q1tI"),i=t.n(r),o=t("CafY"),n=t("zEFn"),p=i.a.createElement,v=function(){var a=[],e=[],t=[],l=[],s=new Date;return n.forEach((function(r){var i=new Date(r.startDate),o=new Date(r.endDate);i>s?a.push(r):o>s?e.push(r):"group"==r.type?t.push(r):l.push(r)})),{planned:a,current:e,pastSolo:l,pastGroup:t}}(),c=function(a,e){return e.length>0&&p("div",null,p("h2",null,a),e.map(u))},u=function(a){var e=a.title,t=a.place,l=a.detailedPlace,r=a.startDate,i=a.endDate,o=a.link,n=a.linkTitle,v=a.poster,c=a.posterTitle;return p("div",{key:e,className:"jsx-747103072"},p("p",{className:"jsx-747103072"},e,p("br",{className:"jsx-747103072"}),l||t,p("br",{className:"jsx-747103072"}),new Date(r).toLocaleDateString()," - ",new Date(i).toLocaleDateString(),p("br",{className:"jsx-747103072"}),p("br",{className:"jsx-747103072"}),o&&p("a",{href:o,title:n,className:"jsx-747103072"},o)),v&&p("img",{src:"../static/posters/"+v,title:c,className:"jsx-747103072"}),p(s.a,{id:"747103072"},["a.jsx-747103072{color:rgb(70,70,70);overflow-wrap:break-word;}","img.jsx-747103072{width:50vw;min-width:300px;max-height:90vh;object-fit:contain;display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;margin:50px auto;}","@media only screen and (min-width:750px){img.jsx-747103072{position:initial;}}"]))},d=function(a,e){return e.length>0&&p("div",{className:"jsx-1283982551"},p("h2",{className:"jsx-1283982551"},a),p("table",{className:"jsx-1283982551"},p("tbody",{className:"jsx-1283982551"},e.map(y))),p(s.a,{id:"1283982551"},["table.jsx-1283982551{width:100%;}"]))},y=function(a){var e=a.title,t=a.place,l=a.startDate,r=a.note;return[p("tr",{key:e,className:"jsx-2277952875"},p("th",{className:"jsx-2277952875"},new Date(l).getFullYear()),p("td",{className:"jsx-2277952875"},h(e),t&&", ".concat(h(t))),p(s.a,{id:"2277952875"},["th.jsx-2277952875{min-width:60px;width:5%;vertical-align:top;text-align:left;font-weight:normal;}"])),r&&p("tr",{key:e+"-note"},p("th",null),p("td",null,r))]},h=function(a){return a.replace(" ","\xa0").replace("-","\u2011")};e.default=function(){return p(o.a,null,c("Aktu\xe1ln\xed",v.current),c("Pl\xe1novan\xe9",v.planned),d("Samostatn\xe9 v\xfdstavy",v.pastSolo),d("Skupinov\xe9 v\xfdstavy",v.pastGroup))}},ekLN:function(a,e,t){(window.__NEXT_P=window.__NEXT_P||[]).push(["/vystavy",function(){return t("/Pcp")}])},zEFn:function(a){a.exports=JSON.parse('[{"title":"P\u0159\xedliv","type":"solo","startDate":"2020-02-24","endDate":"2020-03-22","place":"V\xfdstavn\xed s\xed\u0148, \u010c\xe1slav","poster":"priliv-vystavni-sin-caslav-2020.jpg","posterTitle":"Pozv\xe1nka na v\xfdstavu P\u0159\xedliv","link":"http://muzeumcaslav.cz/2020/01/04/vystava-24-2-22-3-2020-ivana-mrazkova-priliv/","linkTitle":"Muzeum \u010c\xe1slav - v\xfdstava Ivany Mr\xe1zkov\xe9 - P\u0159\xedliv"},{"title":"U Pramene","type":"solo","startDate":"2020-01-23","endDate":"2020-04-22","place":"Divadlo Komedie, Praha","poster":"u-pramene-divadlo-komedie-praha-2020.jpg","posterTitle":"Pozv\xe1nka na v\xfdstavu U Pramene","link":"https://www.mestskadivadlaprazska.cz/presahy/vytvarne-umeni/","linkTitle":"M\u011bstsk\xe1 divadla pra\u017esk\xe1 - v\xfdtvarn\xe9 um\u011bn\xed"},{"title":"In Flow","type":"solo","startDate":"2020-01-15","endDate":"2020-03-30","place":"Idea Delivery Lab, Praha","detailedPlace":"Idea Delivery Lab, \u0160tef\xe1nikova 32, Praha 5","poster":"in-flow-idea-delivery-lab-praha-2020.jpg","posterTitle":"Pozv\xe1nka na v\xfdstavu In Flow","link":"https://www.facebook.com/events/1318466808347615/","linkTitle":"V\xfdstava In Flow - ud\xe1lost na facebooku"},{"title":"Na Hladin\u011b","type":"solo","startDate":"2019-12-19","endDate":"2020-01-30","place":"Galerie FlexUp, Praha","detailedPlace":"Galerie FlexUp, L\xedpov\xe1 10, Praha 2","poster":"na-hladine-flexup-praha-2019.jpg","posterTitle":"Pozv\xe1nka na v\xfdstavu Na Hladin\u011b","link":"https://www.facebook.com/events/460683267926157/","linkTitle":"V\xfdstava Na Hladin\u011b - ud\xe1lost na facebooku"},{"title":"Dialogy","type":"group","startDate":"2019-10-25","endDate":"2020-02-02","place":"Galerie Kooperativy, Praha","poster":"dialogy-kooperativa-praha-2019.png","posterTitle":"Pozv\xe1nka na v\xfdstavu Dialogy 2019","link":"https://www.koop.cz/pojistovna-kooperativa/galerie-kooperativy","linkTitle":"Galerie Kooperativy"},{"title":"V kapce vody","type":"solo","startDate":"2019","place":"Galerie na Milad\u011b, Praha"},{"title":"Po proudu","type":"solo","startDate":"2019","place":"Art Caf\xe9, Liberec"},{"title":"Lesem i vodou","type":"solo","startDate":"2019","place":"Komunitn\xed centrum H\xe1ta, Lede\u010d nad S\xe1zavou"},{"title":"Putov\xe1n\xed krajinou","type":"solo","startDate":"2019","place":"Ministerstvo zem\u011bd\u011blstv\xed, Praha"},{"title":"Krajina","type":"solo","startDate":"2018","place":"JazyGo, Praha"},{"title":"Tam a zp\u011bt","type":"solo","startDate":"2018","place":"Galerie Thambos, Plze\u0148"},{"title":"N\xe1ru\u010d lesa","type":"solo","startDate":"2018","place":"Ministerstvo zem\u011bd\u011blstv\xed, Praha"},{"title":"Lesem Proudem","type":"solo","startDate":"2017","place":"Dobr\xe1 Trafika, Praha"},{"title":"Malba III","type":"group","startDate":"2019","place":"Galerie Millennium, Praha"},{"title":"Spectators Disease","type":"group","startDate":"2019","place":"Polansky Gallery/Hole\u0161ovick\xe1 \u0161achta, Praha"},{"title":"Generace","type":"group","startDate":"2019","place":"Galerie Kooperativy, Praha"},{"title":"Pohled do krajiny","type":"group","startDate":"2019","place":"Galerie \u010cesk\xe9 spo\u0159itelny, Praha"},{"title":"M\xe1nes M\xe1nesu","type":"group","startDate":"2018","place":"Galerie \u0160pejchar, Chomutov"},{"title":"Rozb\u0159esk - sou\u010dasn\xe1 krajinomalba","type":"group","startDate":"2018","place":"V\xfdchodo\u010desk\xe1 galerie v Pardubic\xedch"},{"title":"Art Prague","type":"group","startDate":"2018","place":"Clam-Gallas\u016fv pal\xe1c, Praha"},{"title":"\u010clensk\xe1 v\xfdstava S.V.U. M\xe1nes","type":"group","startDate":"2018","place":"Galerie Diamant"},{"title":"Sv\u011btlo v obraze: \u010desk\xfd impresionismus","type":"group","startDate":"2017","place":"J\xedzd\xe1rna Pra\u017esk\xe9ho hradu"},{"title":"ATRIBUT","type":"group","startDate":"2017","place":"Galerie J\xb0CEJKA, Praha"},{"title":"Design piknik","type":"group","startDate":"2017","place":"Po\u010d\xe1tky"},{"title":"Mal\xed\u0159i sou\u010dasnosti - Socha\u0159i minulosti","type":"group","startDate":"2017","place":"Galerie Diamant","note":"V\xfdstava ke 130. v\xfdro\u010d\xed zalo\u017een\xed spolku S.V.U. M\xe1nes"},{"title":"Krajina 2017","type":"group","startDate":"2017","place":"Nov\xe1 galerie, Praha"},{"title":"Pokoje","type":"group","startDate":"2016","note":"Ateli\xe9rov\xe1 v\xfdstava Malby 3"},{"title":"T\u011bsn\u011b vedle","type":"group","startDate":"2015","place":"Galerie Josefa Lieslera v Kadani","note":"Ateli\xe9rov\xe1 v\xfdstava Malby 3"},{"title":"Cafe Decada v Praze spole\u010dn\u011b s Terezou Zichovou","type":"group","startDate":"2015"},{"title":"PETROHRADSK\xc1 Opening season #159!","type":"group","startDate":"2015"}]')}},[["ekLN",1,0]]]);