_N_E=(window.webpackJsonp_N_E=window.webpackJsonp_N_E||[]).push([[13],{"/Pcp":function(e,a,t){"use strict";t.r(a);var l=t("MX0m"),o=t.n(l),r=t("q1tI"),i=t.n(r),s=t("CafY"),n=t("zEFn"),p=i.a.createElement,c=function(){var e=[],a=[],t=[],l=[],o=new Date;return n.forEach((function(r){var i=new Date(r.startDate),s=new Date(r.endDate);i>o?e.push(r):s>o||!r.startDate&&!r.endDate?a.push(r):"group"==r.type?t.push(r):l.push(r)})),{planned:e,current:a,pastSolo:l,pastGroup:t}}(),v=function(e,a){return a.length>0&&p("div",null,p("h2",null,e),a.map(u))},u=function(e){var a=e.title,t=e.place,l=e.detailedPlace,r=e.dateNote,s=e.startDate,n=e.endDate,c=e.link,v=e.linkTitle,u=e.poster,d=e.posterTitle;return p("div",{key:a,className:"jsx-404258883"},p("p",{className:"jsx-404258883"},a,p("br",{className:"jsx-404258883"}),l&&p("pre",{className:"jsx-404258883"},l)||t,p("br",{className:"jsx-404258883"}),r&&p("pre",{className:"jsx-404258883 date-note"},r),!r&&s&&n&&"".concat(new Date(s).toLocaleDateString()," - ").concat(new Date(n).toLocaleDateString()),c&&p(i.a.Fragment,null,p("a",{href:c,title:v,className:"jsx-404258883"},c))),u&&p("img",{src:"../static/posters/"+u,title:d,className:"jsx-404258883"}),p(o.a,{id:"404258883"},["a.jsx-404258883{color:rgb(70,70,70);overflow-wrap:break-word;}","img.jsx-404258883{width:50vw;min-width:300px;max-height:90vh;object-fit:contain;display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;margin:50px auto;}","pre.jsx-404258883{margin-top:0.5em;}",".date-note.jsx-404258883{color:#f00;}","@media only screen and (min-width:750px){img.jsx-404258883{position:initial;}}"]))},d=function(e,a){return a.length>0&&p("div",{className:"jsx-1283982551"},p("h2",{className:"jsx-1283982551"},e),p("table",{className:"jsx-1283982551"},p("tbody",{className:"jsx-1283982551"},a.map(k))),p(o.a,{id:"1283982551"},["table.jsx-1283982551{width:100%;}"]))},k=function(e){var a=e.title,t=e.place,l=e.startDate,r=e.note;return[p("tr",{key:a,className:"jsx-2277952875"},p("th",{className:"jsx-2277952875"},new Date(l).getFullYear()),p("td",{className:"jsx-2277952875"},h(a),t&&", ".concat(h(t))),p(o.a,{id:"2277952875"},["th.jsx-2277952875{min-width:60px;width:5%;vertical-align:top;text-align:left;font-weight:normal;}"])),r&&p("tr",{key:a+"-note"},p("th",null),p("td",null,r))]},h=function(e){return e.replace(" ","\xa0").replace("-","\u2011")};a.default=function(){return p(s.a,null,v("Aktu\xe1ln\xed",c.current),v("Pl\xe1novan\xe9",c.planned),d("Samostatn\xe9 v\xfdstavy",c.pastSolo),d("Skupinov\xe9 v\xfdstavy",c.pastGroup))}},ekLN:function(e,a,t){(window.__NEXT_P=window.__NEXT_P||[]).push(["/vystavy",function(){return t("/Pcp")}])},zEFn:function(e){e.exports=JSON.parse('[{"title":"St\xe1l\xe1 v\xfdstava v realitn\xed kancel\xe1\u0159i Evropa Podol\xed","type":"solo","place":"RK Evropa, Podol\xed","detailedPlace":"Prohl\xeddka je mo\u017en\xe1 po telefonick\xe9 domluv\u011b s jednatelem Petrem Bachem 777 01 13 18.\\nK vid\u011bn\xed jsou tyto \u010dty\u0159i obrazy s vodn\xed t\xe9matikou.","poster":"reality-bach.jpg","posterTitle":"Pozv\xe1nka na st\xe1lou v\xfdstavu v RK Evropa Podol\xed","link":"https://www.jinarealitka.com/","linkTitle":"Realitn\xed kancel\xe1\u0159 Evropa Podol\xed - Jin\xe1 realitka"},{"title":"Vln\u011bn\xed","type":"solo","startDate":"2021-03-15","place":"Galerie S\u010digol, Praha","poster":"vlneni-scigol-praha-2020.jpg","posterTitle":"Pozv\xe1nka na v\xfdstavu Vln\u011bn\xed","dateNote":"Vzhledem k sou\u010dasn\xe9 situaci se v\xfdstava odkl\xe1d\xe1. O zm\u011bn\u011b term\xednu V\xe1s budeme informovat."},{"title":"Reflections of the Sky","type":"group","startDate":"2020-12-10","endDate":"2020-12-21","place":"The Brick Lane Gallery, Lond\xfdn","link":"https://thebricklanegallery.com/reflectionofthesky/","poster":"reflections-of-the-sky-the-brick-lane-london-2020.jpg","posterTitle":"The Brick Lane Gallery - v\xfdstava Reflections of the Sky"},{"title":"Skupinov\xe1 v\xfdstava","type":"group","dateNote":"\u0159\xedjen-prosinec 2020","startDate":"2020-10-17","endDate":"2020-12-31","place":"Rossocinabro Gallery, \u0158\xedm","link":"https://www.rossocinabro.com/artist_bios/bachova.htm","linkTitle":"Rossocinabro - Artist Statement"},{"title":"Tempo","type":"group","startDate":"2020-10-28","endDate":"2020-12-06","place":"The Brick Lane Gallery, Lond\xfdn"},{"title":"Diplomanti AVU + host\xe9 1970 2020","type":"group","startDate":"2020-09-17","endDate":"2020-09-27","place":"Akademie v\xfdtvarn\xfdch um\u011bn\xed, Praha","poster":"diplomanti-avu-2020.jpg","posterTitle":"Pozv\xe1nka na v\xfdstavu Diplomanti AVU"},{"title":"Breathe","type":"group","startDate":"2020-09-02","endDate":"2020-09-13","place":"The Brick Lane Gallery, Lond\xfdn","poster":"stream-uholicky.jpg","posterTitle":"Stream in a village \xdaholi\u010dky","link":"https://thebricklanegallery.com/breathe-2nd-13th-september/","linkTitle":"The Brick Lane Gallery - v\xfdstava BREATHE"},{"title":"S.V.U. M\xe1nes","type":"group","startDate":"2020-05-21","endDate":"2020-07-12","place":"Rabasova galerie Rakovn\xedk"},{"title":"P\u0159\xedliv","type":"solo","startDate":"2020-02-24","endDate":"2020-03-22","place":"V\xfdstavn\xed s\xed\u0148, \u010c\xe1slav","poster":"priliv-vystavni-sin-caslav-2020.jpg","posterTitle":"Pozv\xe1nka na v\xfdstavu P\u0159\xedliv","link":"http://muzeumcaslav.cz/2020/01/04/vystava-24-2-22-3-2020-ivana-mrazkova-priliv/","linkTitle":"Muzeum \u010c\xe1slav - v\xfdstava Ivany Mr\xe1zkov\xe9 - P\u0159\xedliv"},{"title":"U Pramene","type":"solo","startDate":"2020-01-23","endDate":"2020-04-22","place":"Divadlo Komedie, Praha","poster":"u-pramene-divadlo-komedie-praha-2020.jpg","posterTitle":"Pozv\xe1nka na v\xfdstavu U Pramene","link":"https://www.mestskadivadlaprazska.cz/presahy/vytvarne-umeni/","linkTitle":"M\u011bstsk\xe1 divadla pra\u017esk\xe1 - v\xfdtvarn\xe9 um\u011bn\xed"},{"title":"In Flow","type":"solo","startDate":"2020-01-15","endDate":"2020-03-30","place":"Idea Delivery Lab, Praha","detailedPlace":"Idea Delivery Lab, \u0160tef\xe1nikova 32, Praha 5","poster":"in-flow-idea-delivery-lab-praha-2020.jpg","posterTitle":"Pozv\xe1nka na v\xfdstavu In Flow","link":"https://www.facebook.com/events/1318466808347615/","linkTitle":"V\xfdstava In Flow - ud\xe1lost na facebooku"},{"title":"Na Hladin\u011b","type":"solo","startDate":"2019-12-19","endDate":"2020-01-30","place":"Galerie FlexUp, Praha","detailedPlace":"Galerie FlexUp, L\xedpov\xe1 10, Praha 2","poster":"na-hladine-flexup-praha-2019.jpg","posterTitle":"Pozv\xe1nka na v\xfdstavu Na Hladin\u011b","link":"https://www.facebook.com/events/460683267926157/","linkTitle":"V\xfdstava Na Hladin\u011b - ud\xe1lost na facebooku"},{"title":"Dialogy","type":"group","startDate":"2019-10-25","endDate":"2020-02-02","place":"Galerie Kooperativy, Praha","poster":"dialogy-kooperativa-praha-2019.png","posterTitle":"Pozv\xe1nka na v\xfdstavu Dialogy 2019","link":"https://www.koop.cz/pojistovna-kooperativa/galerie-kooperativy","linkTitle":"Galerie Kooperativy"},{"title":"V kapce vody","type":"solo","startDate":"2019","place":"Galerie na Milad\u011b, Praha"},{"title":"Po proudu","type":"solo","startDate":"2019","place":"Art Caf\xe9, Liberec"},{"title":"Lesem i vodou","type":"solo","startDate":"2019","place":"Komunitn\xed centrum H\xe1ta, Lede\u010d nad S\xe1zavou"},{"title":"Putov\xe1n\xed krajinou","type":"solo","startDate":"2019","place":"Ministerstvo zem\u011bd\u011blstv\xed, Praha"},{"title":"Krajina","type":"solo","startDate":"2018","place":"JazyGo, Praha"},{"title":"Tam a zp\u011bt","type":"solo","startDate":"2018","place":"Galerie Thambos, Plze\u0148"},{"title":"N\xe1ru\u010d lesa","type":"solo","startDate":"2018","place":"Ministerstvo zem\u011bd\u011blstv\xed, Praha"},{"title":"Lesem Proudem","type":"solo","startDate":"2017","place":"Dobr\xe1 Trafika, Praha"},{"title":"Malba III","type":"group","startDate":"2019","place":"Galerie Millennium, Praha"},{"title":"Spectators Disease","type":"group","startDate":"2019","place":"Polansky Gallery/Hole\u0161ovick\xe1 \u0161achta, Praha"},{"title":"Generace","type":"group","startDate":"2019","place":"Galerie Kooperativy, Praha"},{"title":"Pohled do krajiny","type":"group","startDate":"2019","place":"Galerie \u010cesk\xe9 spo\u0159itelny, Praha"},{"title":"M\xe1nes M\xe1nesu","type":"group","startDate":"2018","place":"Galerie \u0160pejchar, Chomutov"},{"title":"Rozb\u0159esk - sou\u010dasn\xe1 krajinomalba","type":"group","startDate":"2018","place":"V\xfdchodo\u010desk\xe1 galerie v Pardubic\xedch"},{"title":"Art Prague","type":"group","startDate":"2018","place":"Clam-Gallas\u016fv pal\xe1c, Praha"},{"title":"\u010clensk\xe1 v\xfdstava S.V.U. M\xe1nes","type":"group","startDate":"2018","place":"Galerie Diamant"},{"title":"Sv\u011btlo v obraze: \u010desk\xfd impresionismus","type":"group","startDate":"2017","place":"J\xedzd\xe1rna Pra\u017esk\xe9ho hradu"},{"title":"ATRIBUT","type":"group","startDate":"2017","place":"Galerie J\xb0CEJKA, Praha"},{"title":"Design piknik","type":"group","startDate":"2017","place":"Po\u010d\xe1tky"},{"title":"Mal\xed\u0159i sou\u010dasnosti - Socha\u0159i minulosti","type":"group","startDate":"2017","place":"Galerie Diamant","note":"V\xfdstava ke 130. v\xfdro\u010d\xed zalo\u017een\xed spolku S.V.U. M\xe1nes"},{"title":"Krajina 2017","type":"group","startDate":"2017","place":"Nov\xe1 galerie, Praha"},{"title":"Pokoje","type":"group","startDate":"2016","note":"Ateli\xe9rov\xe1 v\xfdstava Malby 3"},{"title":"T\u011bsn\u011b vedle","type":"group","startDate":"2015","place":"Galerie Josefa Lieslera v Kadani","note":"Ateli\xe9rov\xe1 v\xfdstava Malby 3"},{"title":"Cafe Decada v Praze spole\u010dn\u011b s Terezou Zichovou","type":"group","startDate":"2015"},{"title":"PETROHRADSK\xc1 Opening season #159!","type":"group","startDate":"2015"}]')}},[["ekLN",0,2,1,3,4]]]);